有冇人未瞓想搵人傾吓計吖？

每晚都失眠
真係搞唔掂

任我想 我最多想一覺睡去

期待你 也至少勸我別勞累

但我把 談情的氣力轉贈誰

跟你電話之中講再會 再會誰

傾下

你都失眠呀？

唔係 慣左依個時間活動
你做咩唔訓

做咩唔訓吖

我都慣咗夜瞓
但係聽日其實要早起

多嘢諗失眠

你呢？

陪著我 讓我可以不靠安眠藥進睡

瞓唔著，等陣07:00返工
利申：大專生part time，我都想罷工，無錢開飯

手足比人拉訓唔著 個心好噏 日日都係

忘掉愛 尚有多少工作失眠亦有罪

做咩扮訓着

我都成日想罷工
但係 係窮吖！
Btw 你返咩part-time 㗎？

當你見到枕邊人訓左 你就會想訓

hi

失眠係好撚煩 唔好迫得自己太緊啦

最近確實係人心惶惶嘅
試吓睇吓其他嘢分散注意力
如果唔係個人成日唔開心唔係咁好！

有枕邊人好叻咩！

Hi

我都係無錢開飯..
不過聽日唔會返工

一入夜好多野諗就訓唔到

嗯嗯！
你都失眠？

有時叫自己唔好諗咁多
但都冇咩用
你聽日唔使返工返學咩？

有咩做

打咗陣機 煲左陣劇
就係瞓唔到

方法就比左你 唔係搞到自己屋企人就唔制下話？

Hi,
未夠鐘訓

渣ga

你係有煩惱？
我可以做你樹窿

會愈打愈精神

Hi,
咁幾點夠鐘啊？

所以我成為你個枕邊人扮訓

你又做咩唔瞓呀？

都係渣

係。。。🤦🏿‍♀️

日出就差唔多

蠱惑呀你

YouTube 睇寵物片會勁眼訓

咁應該仲有個零鐘就夠鐘覺覺豬

屌 玩緊twitter學英文 希望外國明白香港法治己死
聽講個太古斬人果個唔會比告 同鄭國泉一樣

呢排好鍾意睇人哋喺Cafe返工嗰啲片

但係睇得多又開始冇乜用

6 點啦

睇reddit 學英文中

好無聊

冇對白頂唔順

同丫妹鬧㗎，佢嬲到離家岀走
我都有錯好唔開心

搵返佢

開完幾晚通宵 較唔番個生理時鐘

真係大家要努力不過我都唔覺得自己會學識

wts said 咗sorry，佢冇開機，睇唔到
佢去咗酒店瞓，我又入唔到
就算過到e關，以後都唔知點面對好

唉
遠水難救近火啊
外國都係睇利益做人
香港人點 其實佢哋唔會care
只要利益最大化就可以
民主只不過係佢哋嘅工具
有啲國家表面民主 風光
其實背後手段一樣邋遢
呢個世界都係誰大誰惡誰正確

啲人話一支筷子好容易整斷
好多支筷子就會變到好強大屈唔斷
但係上頭一把火燒埋嚟
我哋始終都係飛蛾撲火

Sorry for 放負。。。

咁有咩做可以冇咁無聊？

好難定義咩叫學識英文
只係唔同程度姐

喺酒店應該安全嘅
你做咗啲咩激嬲佢呀？

鬧咩嬲得咁緊要

我都係呀
仲要飲咗啲能量飲品
之後一瞓 瞓咗十幾粒鐘都攰

或者我鍾意聽好長嗰啲塔羅牌解説

而家真係通一晚頂要兩日先抖得番

由一開始只係諗住落街食多枝煙就瞓
到而家落街食晒成盒煙先訓
覺得越來越唔妥了
係唔係就嚟死

我同意一半
好似好多人係咁諗住靠英國
其實而家英國個經濟唔少部分靠英國留學生頂住
同英國人傾過其實佢地都係食花生
不過有佢地肯比下少少壓力香港都好過冇

老啦
通得多頂皮膚差吖

如果個男仔未追到你都已經要你等 係咪可以放生

唔係趕住交野都唔會飲energy drink 傷身到爆

冇乜嘢煩
但開始諗 其實做人意義係咩
雖然我返part time 話唔返就唔返
但其實 我開始覺得做人好悶 冇咩意思

未聽過 有冇片share睇下

我個夢想係拉攏全世界既平民 而唔想要班世界政府幫我地
用選民的力量逼政府做野
係加泰問題搞我地係因為驚左世界政府而唔出聲
好似幫d極權政府咁
負下囉 我都好耐冇放

我最近都成日係咁諗
就算做咩都唔開心做人黎其實做咩
而家都只係吊住條命

有件事十幾年黎佢一直放唔低，幾介懷下
而我又因e件事引發另一d事情積埋積埋唔開心咗十幾年

利申 件事唔係人為，只影響到佢，亦冇人想發生

我都好想個世界好似 imagine d歌詞咁
但係太理想主義唔認清下世界現實只會失望

我男仔就冇乜所謂
女仔做番shift嘅工就真係要諗諗

如果冇呢場運動 我應該燒炭左

好青春 飲能量飲品趕assignment

根本就唔應該落街食煙！
冇第一支就唔會有第二次支
寧願你懶得落街

放唔低最好唔好提由件事淡忘

我竟然睇曬btw hi

超青春 趕到肝到就爆

咁我同你掉轉
我一直都周圍問人 畀你揀你會點死

佢而家喺邊呀？呢排女仔自己一個人喺街好撚危險!!!!

做咩啫你

同你講個結果
最後係佢追我 但係我拒絕左佢
Hahahahahha

有時個人太頹真係制止唔到自己

我垃圾太空人黎極低gpa

好後悔
最衰都係班港豬朋友

掛住ex

why ah

算啦女朋友就
呀爸走左真心慘

我都係
平時都係飲可樂算
但係見到你可能出咗罐能量飲品
到時就買嚟試吓

跳樓？ 會唔會最快

是旦啦gpa 最尾咁高都冇乜用

手足 唔好 最多我唔訓 同你傾下

可樂有出energy drink 嫁咩

我係好明勇武點解又戀戰又想一戰定生死
好多係因為今次搵到自己人生的定位
但都唔知頂到幾耐

純粹學術討論唔洗緊張

長痛不如短痛d fd

起曬你底啦 唔使扮啦

好奈之前啦 而家好開心

有咩唔開心講出黎等大家一齊開心下啊嘛

其實我有一段時間都係咁諗
每日唔係返工就返學
所以要搵到自己鍾意做嘅嘢
我好鍾意食嘢
所以無論開心定唔開心 一得閒就食

個人認為啦 只要你仲生存一日
你就仲有多一日去諗你可以做啲咩令自己開心啲
諗唔到做人有咩意思 咪聽日再諗囉
總有一日諗到嘅！

點解要為身邊既人付出自己？

唔信啦 我似咁易呃咩

你個人好樂觀好似我一個frd

成日勁驚下一個陪自己傾計既人又係咁走
變到唔想搵人傾

無奈呢個世界係1%既人控制99%既人
但係又唔想啲人反抗
所以扮到俾99%嘅人投票或者以其他形式去選擇
但其實所有嘢都係一場戲
只不過有啲政府場戲做得好好睇睇
而有啲 做都懶得做姐

組隊同日死好似幾好玩

你有冇啲咩興趣㗎？

好正面
又好似幾岩

佢想傾姐
佢個妹未必想呢

有啲事發生左改變唔到 亦都好難扮冇發生過
如果唔係一啲健康上嘅問題
應該都有得解決嘅
睇下可唔可以喺其他方面做多啲 幫輕下佢~

最弊唔係返工都夜瞓
可唔可以打暈我

少少陰謀論
但係唔排除係事實

我就是這麼青春 這麼年輕

你加油

Hi 識啲嘢喎

其實keep住都有唔同興趣
只係好快會對個樣野冇左興趣

頂我都係.....
Fresh grad仲返緊PT，唔鍾意份工，但就係貪佢鍾意返就返唔返就唔返
我個行入職起薪ard13/4K
本身係鍾意做個樣嘢嘅，轉行又唔係好甘心
依家唔想唔落，唔知想點咁

有冇睇完可以開心既片

如果冇得哄返一齊就算啦
一路後悔只係會令自己辛苦落去

但係我日日都悲傷 捱左好多年 覺得人生 活多一日就痛多一日 咁點解唔快d解脫

無聊就上嚟吹水囉
睇到就覆你
戒煙大行動！

打
生活習慣黎 冇計

其實我對佢只係有好感
而佢自己磨滅左
所以Thank you, next

唔洗唔甘心
香港就係咁 某d行業注定收皮

唔准死啦你哋！

運氣既野靠唔住
Sor 放負

我都係咁啱行超市見到

利申 我冇食
但係一頹就飲酒

就係呢個問題，到底應唔應該將興趣當成工作。。。唉，轉行又唔知可以做咩

我都明身邊有著緊自己既人
但係比呢d野束縛住覺得好煩

錯過左既野

我係大家嘅好朋友

佢本身已經咁多糖再加咖啡因

你都要正面啲啊！

2019年真係

唔睇恐怖嘢

飲酒

矛盾大戰黎 興趣定工作
有冇得將有機會d既工變做興趣

今日有我同你傾計你仲悲傷！
你咁樣點做枕邊人啊

咁你有運行啦

咁大家一齊長命百二歲先死啦

感情野真心最煩

我驚我感動到喊

其實我都好三分鐘熱度
不過冇咗一個興趣就好快有多10個
再搵下多啲囉

希望你快d有下次

岩岩睇完V煞
同香港真係好似
加埋今日啲新聞
唔係好訓得著

咁你可能要睇我啲片

努力嘗試緊

預到好多人 全部撚9我
自認人品唔差 真心對人
到頭來 屌

好快就新年㗎啦
頂住呀！

個post 變左樓主安慰人

你有咩片😂

我酒精敏感 飲都冇得飲

裏面d信息好岩用
Ideas are bulletproof ！！！

唔知由幾時開始覺得好攰唔想學新既野
搵興趣好似搞到返工咁

我一用腦就要飲可樂
就嚟糖尿病

Cafe 定咩片？

等我幫你抹左啲眼淚

做人太善良係咁蝕底
但係要堅持唔好做仆街

酒精敏感

咁頹個陣可以點抒發？

成件事好慘
磨到冇信心最尾得返自己又會覺得寂莫
所以都係要搵人傾
無限loop

未開始拍 haha

其實我講笑㗎咋
小毒毒費事出嚟嚇人

飲zero 係糖得唔得
不過sweetener d 味怪怪地咁

其實我冇拍片

有咩唔happy share得吖 等大家一齊笑下你

工廈 studio 好似都係幾千蚊

一齊加油！！

其實我都係咁
以前想同全世界做朋友
但後尾發現一個人唔鍾意你係冇原因
甚至可能對你好都係為咗利用你
但係我都唔會放棄
時間會證明一切

"我咁好點會有人唔鍾意我喎
佢唔鍾意我係因為佢唔了解我"
咁諗就又開心返

你而家咁理性緊係咁講
到時唔小心嬲9 就唔係想控制就控制到

車

我鍾意食嘢
我會食好多好多嘢
食到開心返
試過3個鐘內食3餐晚餐
仲要係正餐

未睇
過幾日睇先

感情大半年黎keep住比人撚
工作上我就睇開左，打份工唔使搵命博係真理

仆街邊有咁易做呀

資本主義利益行先

外國撚留名

呢個世界咁多人
仲有一個係對的人嘅
俾啲時間咁有㗎啦

木乃伊都可以做你枕邊人姐

希望係咁啦
唔知搵到幾時姐

負能量爆發

點食咁多
我都鐘意食野
但係會飽到好辛苦

一定要飲紅色
其他好難飲

比同一個人定唔同人？

我驚我魅力沒法擋
啲人太愛我 我應付唔黎

姐只是一個傳說

屌你 肥妹黎既原來 拜拜👋🏾👋🏾

可能佢都有認真同你交心既
只係覺得唔岩傾咪走

不時諗返起以前
一開頭明明好好架
唔明最後點解都係衰收尾

有時佢地要執著起上黎
真係控制唔到

我一時時
有時會成日食極都好肚餓
有事就一日淨係食一餐

我飲返水算

你係咪高富帥先
你唔俾我係高質嘅肥妹嘅

唔同人

小心搞壞個胃呀

已經feel到氣場
勁過結界師

咁都幾好呀

我冇戀屍癖

第一時間諗起細細粒 唔知點解

我日日聽會扮聽唔到入房

而家都未瞓

依家有無next

唔係啦 小毒J here ，邊有咁9 見到肥妹就走啊 緊係撚多幾下先

都未天光

有幾多真係Happy ending

開心過咪算囉
朋友識就有㗎啦

試過一日淨係食一餐搞到胃痛勁奈

知道

佢地有時有心撩交嗌 行入房仲想跟入黎繼續講 cls

咁我要再努力下先追趕到佢

咁好彩
唔緊要啦
遇得多就會分到

好差囉你

未天光唔訓嫁

一日十餐先

差唔多瞓㗎啦

有幾肥

有冇好介紹

聽日仲要返工

因為我瞓咗十幾個鐘
跟住一醒就食嘢
食完又瞓覺
冇乜勞動 所以就唔會胃痛
正宗 食屙訓

咁癲
呢種情況又係時候扮藍絲
佢地會易d收皮

點訓咁奈

我會同佢地講
「啱吖 係囉係囉
點解嘅
哦～ 都夜啦 不如休息下」
之後就拜拜佢地

冇錢食咁多餐

出左新片記得話比第一個預約既觀眾知啊

真係要講
你講你幾高幾重先

如果係晏晝咁點結尾

拍youtube 大胃王

18X7X

自己諗啦 細細粒定係而家咁 要犧牲下銀包架啦

第一個同你講

訓先 1半堂 多謝絲打俾左D開心我 我都係第一次先連登同人咁傾計 下次有機會再見～

作為一隻專業嘅豬
呢啲小兒科

晏晝咪瞓晏覺囉

佩服 我訓多陣都頭痛

又好似幾岩

但係又冇佢哋食得咁多
我最多係喺屋企食完飯
跟住落M記食咗個餐
之後再食咗個牛丸河
同埋買咗杯雪糕

懷疑佢地睇得太多抖陰睇壞腦之前都會忍唔住同佢地嘈 姨家我扮港豬 佢同我講乜我都話唔知喎唔關我事

16X5X

而家唔想理咁多政治野
自六月開始日日追新聞睇社評
不時仲上wiki了解下社會學、金融系统
我知道政治事件都一定時效性
對個人未來發展而言可說毫無幫助
咁樣講法係好自私
但是撇除政治過去幾個月無乜成果拋得出嚟見人
同我原本目標越走越遠
再加上睇住班狗囂張拔扈亂鳩咬啲人又唔反抗
果種無力感真係打孖上

求資助

早唞

真心勁我最多最多都係m記餐加碗麵

有時太辛苦就逃避下先啦
到自己調節番個心情再算💪🏻💪🏻

抖陰 我屋企比tvb洗左4 個月腦已經救唔返

屌... 咁都叫肥？

身邊啲人叫我肥妹
同埋我都覺得自己唔係瘦

發清醒夢唔係可以自己控制夢境㗎咩

我6/7 月睇live睇到成份dissertation 冇掂結果收皮
理性緊係為前途著想
但係情感上見到班狗咁打人真係冇得唔出去

唔好壓我呀會出人命嫁

幻咩聽

我通左頂添 依家去返工
利申想三罷

愈想逃避就愈覺得對唔住班手足

有冇試過偷偷地轉佢地台？之前我偷轉俾佢地屌

160 59 同 169 50 都差好遠下

兩個都OK喇

想

佢地睇開 你試下偷轉 佢地即刻發癲

你好 我都未訓 傾下計
我老豆都係藍，大家一齊努力
日日洗佢腦幫佢變黃

黑人問號

報到下先 晚晚天光訓

啱啱煲完一季美劇...

返工加油💪🏻

咁好口嘅

咁你差唔多要訓㗎囉喎

6點囉

邊套吖？好好睇㗎？

好舊架啦
逃

6點
樓主好似要早起㗎喎

天光lu

8點半

I see👀
我鐘意睇戲多啲

(R水吹)

我都係乖乖地瞓吓
你哋都早啲瞓啦
Good night

今日要飲幾多罐可樂先頂到

你地唔好失望,我就真係就快跳樓,29歲 612 捐撚左8成身家出去(都係5位數),比612GAY金出賣,係中環做開BARTENDER,8月比藍絲經理逼鳩走埋,事源我幫同事出氣,818有同事收工係上環比人拉鳩埋,公司唔撚保佢,612唔撚幫,屌你老母,你地仲後生,我宜家工都冇返,想搵返D 附近既地方返住PART TIME頂住先,到宜家都未搵到工返靠咬老本過活..,我6月灰到宜家.. BTW 老蘭封個日我好撚心涼,睇住前公司仆街(一晚可以成百萬數既場)

有D感情煩惱
依2日撞返個係1-2前你眼望我眼既女仔
星期5行街時撞到佢賣檔
尋日我再經個到走時佢食往支煙咁黎係我面前出現
有冇下文

乜都唔做點會有下文

可能幫到你揾工喎

諗下先好突然下
同條女個女個樣係極淫婦相
我發覺我人生由中學開始我撞到都係依種女人
個個都係淫婦眉

淫婦眉真係第一次聽

我住係虎穴,十八鄉地方,宜家冇乜必要都盡量唔過海返工,搵緊元朗,大埔,北區既夜場,餐廳BAR都OK
補充: 612GAY金唔係唔幫,係唔夠快,等佢幫得手變撚左浮屍,屌佢老母,我成世人最ON9就係捐左比佢

個邊我就晤識了sorry

但Bar Pacific 好似長期都請人

依種樣依種眉
一睇就知1晚10獲個D

尖沙咀都OK以前都係諾屎忽台2年,其實中環我有炒散工,但係真係唔撚敢返加上上WEEK咁樣封路,我估個邊都要含得撚一排,聽講好似CUT左好多炒散,PART TIME..

黎行係平行時空

唔你係垶到都係咁
係你鐘意依類型啫

咁咪正囉 俾你溝到就係你一晚十獲

TG???

元朗劇院嗰邊有幾間見到有招紙
可以試吓打去問問

同埋撐住吖！

眼眉尾好勾
下巴特別大
嘴唇又係特別厚
諗下上唔上先
我人生預4-5個
仲個個都好主動下

極度懷疑你鐘意鬼妺

你主動定人主動先？

放心,暫時未有輕生念頭,如果真係,我一定會搵人攬炒,作為焦土子民,人人有責
不過我能1999, 手快快打錯字,跳樓意思 = 我都FING哂D錢,乜都冇,你地唔好灰心,負負得正...錢冇左可以再搵,

加油

我被動
我諗下先
佢個種女人真係好狼
有次返學有個往同層又係依種相既樣搭lift企我前面專登廢我J

咦 好dirty ar

但我feel到你好enjoy

講堅
當年14-5歲佢借D意企我前面磨我
我當然硬左但佢冇抵抗到照比我頂
但我冇上到樣真係唔靚

我都係可以1晚10獲由天光搞到天黑既人

咁你依家想點先

有冇咁誇 瞓醒未呀

昆你有寶
講左唔靚
同話左冇上到

諗下先
我都唔知點
今次依個又係唔靚得個淫字

講到啲囡囡一定收溝咁喎

屋企反面?

返黎 岩岩被強制吹水

咁多女對佢主動 懷疑佢姨家等俾人溝就得

我唔知
所以我要消化下
如果10000%得我就唔洗上黎

啲為你瞓咗添

未天光

我以為你上嚟曬命
恰我呢啲單身狗

一定有人收留
不過認真危險

認真真係好多人對我有興趣
不過我雙魚座成日得個FF
最後都係唔敢行動

唔係香港幫唔到你
比人姦 賣你返大陸 乜都有

冇女仔fd幫到你咩

你漏左強國

我屋企都接近係
但我方法就係變同屋主
唔理佢地/等佢地訓先盡可能避哂同佢地相處/見既機會
咁就好好多
有時唔洗做到咁絕的

冇瞓， 放棄左

你中上樣？咁多人對你有興趣嘅

Diu 社工靠唔住
靠社工既話靠fd好過

有時真係好難頂

雙魚座。。。

知道！

個問題係始終一家人,我同我老母都化解得到,就係叫佢睇NOW,RTHK,I CABLE...

張國榮咁既樣
有時太靚仔D人覺你純搞野就會起左鋼
好煩呀
加埋我D行街動作都算大想冇人認到你都難
(當我FF吧)

飲JOLLY SANDY 高級D

我飲jolly sandy 都會面紅

返左清朝

香港真係好多後生都痴痴地線

同意會好大獲 隨時thisav見

咁sad

D社工最鐘意係你面前扮野跟住爆你d野比其他人聽

要忍多一年都唔係講笑

有冇咁岩

表面正正常常 但係真係唔知佢諗緊咩

比人趕再算啦

真心唔好自殺
雖然我之前都好想
但係而家諗返覺得好白痴

我屋企都差但叫有間房
係可以完全唔洗理佢地
其實可以接收你
加埋我依家冇女朋友

Part time 都搵唔到咩

唔好提讀好書

你條友仔想點啊

冇訓過

我唔係歧視毒撚 但係有時真係好恐怖

黎啦
可以試下見個面
唔岩咪走

+1

分分鐘一句唔啱聽就攞刀斬你

我係唔會俾你喺我手下拐帶小妹妹㗎！

唉 我都好灰

男仔o岩唔o岩

唔要算
話唔定會中獎

你太過敏姐
到你真係比人趕先開post 一定有人會收留你
但係未到最後一刻都唔好亂搵人收留啦

我屋企冇人管世界黎

我睇緊d 咩
咁似tinder d 狗公既

唔好斬我呀

我哋唔係淫娃 唔係你杯茶喎

比人背叛完仲要諗返個個人係咩心理

唉 聽到好灰

後悔黎都曬氣
後黎都唔會改變到
唯有以後謹慎啲

如果好鍾意
可能會諗對方會識回頭
對方都係愛自己
喺度FF
利申：犯賤

Sosad

Tvb 劇真人上映中

辛苦你啦

犯賤 我鐘意呢個term

成屋都係動物

好難答
同房可以唔搞野姐
係有選擇權

厚面皮啲咁諗 佢哋生得你出就點都要養到你18歲 你而家又未成年 住佢地度都好正常

冇錯

去發下夢消磨時間

笑左 變綠燈俠

而家緊係咁講

咁你中獎係想點先

咁冇

唔鐘意食魚好多骨

你係咁諗姐
佢地癲癲下趕你出街訓一兩日咁點

好肚餓呀 係時候要食早餐

8 隻貓點養

俾錢啲婆婆幫你梅骨

聖人mode: 每個人都會做錯決定

靚仔超好人既陪你
係屋企人難頂
見下真係冇壞

Best of luck

所以話中獎

真係唔明點解啲父母會趕得落手

出嚟面對囉

盡量都咪啦,收留搵返絲,完~~

Feel到個陣做好曬心理準備

金魚街臭豆腐等

間間舖蝕到仆街好難再請人

我哋好似做緊媒人

食左2 條意粉表示仲好肚餓

頂
唔洗啦多謝

而家對住個mon咪忍到
見到面扯左咪忍唔到

頭先我有問男人o岩唔o岩,

好肚餓

你有囡囡㗎啦
啲仔留返俾我哋

留半條俾我食

食早餐啦！

因為香港不嬲利益主義 冇利益死埋一邊唔該

認同

真心佩服
表示仲靠緊屋企養

wa diu many qp

我發夢從來唔比屋企知

唔趕佢走可能都係想問佢攞家用

然後再買返

笑

窮了

想表達： 唔洗諗黃色返工圈

我呢邊都係十八鄉既一份子,有人派信叫過我去支持警察,不過冇講人工,冇去LU

唔洗理由 憎你就係憎你

Wt is qp?

不嬲上網識人都好恐怖雖然真人都唔係好好

你諗多左

食曬啦 碗都洗埋

就訓唔再食啦

最快要11 號 唔係香港

等出糧

聽講出糧好似要請食飯
如果唔係會仲窮

所以話見一面先
同我都有我世界

試下冇壞唔岩咪走

雖然你都岩
但係疑心成日咁重好攰

話說你係絲定巴？

出糧要找卡數

使唔使咁快手

一定會

對

幫我找埋呀唔該

我仲靠緊屋企 靠我份糧半工讀 自己都養唔起

找完就無錢了

搵間Cafe 坐到佢地訓先返去

睇人姐

未畀過家用

唔知~
視乎個排av興咩？

同是天涯淪落人

訓姐 唔一定有事發生

你用咩洗頭水？

我幾個月無供過股票 呢期太大洗

岩
同你可以帶定玻璃
我有咩咪爆我頭
到時我都唔敢報警

咁都得

口水

格住個mon都聞到樓主個頭好香 用咩洗頭水？

巴

其實算唔算多

唔開心
自己一個勁辛苦

人多地鐵站企定先
唔岩咪走

相認都唔需要

習慣就好了

係愛吖 你哋嘅愛就係我嘅護髮素

其他唔知
不過香港人咁鐘意出街食
幫襯黃鋪都唔係咩難事

警總等

你欺騙咗我嘅感情

又黎

最後都係冇人出的

食完即刻洗

我都想搵個朋友

巴我OK,絲你GO

你做搞手囉

唔知講咩好

金鐘M記.jpg

半工讀好勁

我1個人都好苦悶
難得有機會

會唔會試下泰妹介紹你去

真咩

等緊

野雞

我同學仲慘 兩年半交20萬學費 唔靠屋企點生存

笑左

2000 零用錢咁多
減到500 就差唔多

睇黎我下次會講定
成日比人誤會係絲係咩事

你偽絲 要分AB
所以你係口水
佢係愛

你紅名阿屌

太子站好d

淨係留tg 個post 識到

姐係得我同你
諗下先
我講明先我同屋企人都係同屋主關係
我搵到女我都閃人
你可以長往但唔好太耐

太子我OK

保平安,十八鄉士局等好冇

成冇瞓過 個樣成隻喪屍咁 一陣點見人

講緊我六年前 老母都一個月比得千2 我

但果陣食飯一餐晏就唔洗30蚊

易容就ok

偽裝

戴罩

我得300 炸中學

我唔帶的

我六年前$1000一個月
我生存到 簡直係奇蹟

300蚊可以食乜

果陣d野好平

屎

搽十層粉都搞唔掂

10 幾蚊有個飯

喬裝扮第二個好似安全啲

有冇咁殘

呀
同我所講個淫婦係太子站>旺角間中1個到做
可以順手睇下我有冇講錯

嗰陣撈麵$8個
加埋嘢飲都係12.5

你唔明㗎啦

扮me

我從不怕
我後手有張超級飯票
驚都未驚過

最低嗰隻係咁郁 唔俾你影

yes

咁你要比張相我睇吓先啦

六蚊咋

我個陣都係6 蚊
咁就一餐

證明我哋年代唔同

你做咩變咗男仔

我都未30

戰鬥力好似好高

但我覺得我好似老過你

我都老了

唔怪得你地幾百蚊都搞得掂

你95前定後先
90都29lu wor

遮遮黑眼圈應該ok

望到會員number 我覺得自己好老

係， 極高， 我前排咬到打左6支針

午餐 茶餐廳20-30搞得掂

然後佢每年加價

萬聖節過左 費事嚇人

廢事比人話我偽絲

Wow

而家都可能得

唔想提

小氣

帶黑超

如果唔係呢壇野我都未必會上返lihkg

明㗎啦明㗎啦

我嗰陣喺學校食串燒賣都要8蚊

下 6 枝 好恐怖

去到六位數字

準備聖誕

咁室內點算

1支破傷風， 5 支瘋狗， 隻手穿左同花哂

高登難民
高登都係2011年開始上

你唔會明

出面3蚊咋

我就係大家嘅禮物

打開係貞子

好大量

高登fall後就冇上。。準d既應該係魚革之後冇理到

戴埋口罩吧 咁樣無人認到你

冇咩印象

av版？

依家10後都9歲啦

都叫keep住有上既

貞子好索 長頭髮白皮膚

覺得上呢度變左老野

我都係唔適合養貓

又口罩又黑超
我驚我未搭車已經俾人捉咗

差頂帽

你個腦成日諗埋啲咩？

我90

咁我唯有做座敷童子

2隻不同政見既貓打交， 我唔欄佢地傷， 就唔撚止180$ 急症

仲有幾個月就30歲啦你

29 下年先係

リア充バスター!聖夜にヲタクがさとみをイカせる!

2019就嚟完啦

30歲(破產) 唔知點解諗起呢個名

我細過你

我特登為咗你去Google Translate
係咪好感動

我都係

好老

有女就得

老了 老左一代

我鐘意個名係紅色多d

再改囉

話時話6月到宜家都冇打過lol
應該跌到仆街

好易升姐

囂張！
新年就到 睇吓你幾時俾人吹結婚

舒服曬

都冇乜心機打， 垃圾台服， 開掛都唔ban

你鍾唔鍾意着裙㗎？

已經吹緊， 我都好直接哪有錢

有又煩 冇又煩

做咩唔開心呀你？

曾經有黑歷史

我有錢我一定建立大東亞共榮圈行奴隸制

偽娘正呀

我哋傾咗咁耐 你唔係唔分享呀

唔好呀

你諗多咗啦

呢d野公開講唔係幾好既

天光左好奈差唔多訓

一定好可愛

咁你加密講囉

我要等到11點攞貨， 入左d外國魚

其實我訓左只係4-5點起左身

想嘔

有得dm嫁咩

邊有

Sor 問On9 野
點襟加密

有個女仔好想識 但無勇氣可以點做
利申：唔靚仔

有冇日本魚？
我覺得吞拿魚唔錯

油甘魚

最難係開場白， 答到第1句就ok

爭鮮

我都唔知
但係見其他post啲人叫人dm佢哋

洗頭水

真 毒撚一名好驚佢會比我嘅氣場嚇親

打字有條bar
向右撥 有個鎖

好難， 我以前識都係樓上樓下， 點下頭打招呼， 借頸巾比佢， 買糖水比佢， 行過又買會薑茶咁先搭上

外表乾乾淨淨 打扮下
再俾啲自信
當識個朋友先 唔好喺下一黎就諗拍拖

頂

不了

問佢用咩洗頭水？好似ok喎

人生食過一次咁多

咪撚阿， 你追返我之前講d野先啦

笑左
唔會呀 問啦

其實溝女食女唔難
諗下對方隻眼對你有冇醉意

你害人不淺呀

差d害9人

小心俾人當你白卡佬

咁應該要飲咗酒先喎

唔同意
係你吸引力唔夠
我間中見到D女望我係有醉意

D女有醉意就暈的

係係

睇黎呢位清好性感， 想要圖

真 如果有人問我用咩洗頭水 我都會覺得嗰條友係痴線

好搞笑
改做淋浴露會唔會好d

成件事好有劉馬車feel

1: 係咪成日見到面先( 唔係好難有下文)

咁應該係你醉啦

你唔講我以為馬車死撚左

靚仔=好man
樣衰=痴漢

而我....

但我既問題係就鐘意FF又
怕諗多永遠猶豫不決

最後得個吉

「hello 妳個身好香啊」

我相信靚仔問人用咩洗頭水都唔會係好man

一個禮拜見一次啦

啱啱你問咗我喎
你覺得自己係邊種？

陽光廣告啦， 乜咁o岩既

條友生命力頑強過在座每一位

伏已中

少年你太年輕啦

件衫唔係度

有次我見到直接問拎女點解咁醉既
佢話今日冇帶con
其實好多女仔會載con防比你見到佢對往你好醉

你仲有留起㗎？

我們是朋友吧

唔怪得你咁鍾意紅色名啦

佢喺酒店，應該冇事

唔似好細個應該冇野啦

下次試吓先
希望得啦 對我來講踏出第一步係最困難

我無咁嘅能力啦
巴打一定好靚仔

唔好等
我發覺永遠話等
等等下會等到2046都未行動

啱嘅
有時反而帶着目的去識人 反而會得不償失

佢長期飲醉酒

直接d你好， 我叫xxx你叫咩名丫

巴打你啱呀
有時時間過耐咗先去識人就好奇怪
希望今次可以踏出第一步啦

我從唔飲醉
生活非常自律
等我諗下先
唔通近排我預到條女令我醉左

諗住唔訓

𡃁仔 入嚟踩場
你邊度㗎

你咁講 我會怕羞㗎

你講又講
我發覺依排我好似神神地咁
唔通我真係醉左

你可以瞓得太多

你可以瞓得太多?
講開真係覺
自從依排見完另另1條女就開始唔對路

有冇咁多女啊
雙魚座真係呢

唔係吹水
100個潛在目標絕對有
有信心可即食有10個8個
但又怕FF太多
所以無限LOOP

覺得好快1001
我要自摺一下 你哋加油

問你1樣野
有個女仔係你面前帶手套但又好似唔識帶咁
可能係依條女令我到醉呀

She is a bitch

Byebye

除非佢唔夠三歲
如果唔係好難唔識帶手套㗎喎

係呀
而我就FF佢唔通係處女連套都唔識帶
我怕FF太多
所以可能真係醉左

bye

而佢好似係我行緊個時專登帶落去話比我知咁
真係怕FF想太多

我忍唔住又飲可樂

就係解決唔到嘅問題⋯⋯

做唔做朋友
有冇TG
同油指甲又有令1條女
又係上星期發生

咁唯有喺其他方面彌補💪🏻

你數下自己有幾多囡囡先
我要做第1000個
你儲夠先搵我

黎啦
話唔定連你都會愛上埋我
現實我可能係萬人迷級(FF)

指甲油依個
我左flirt幾個月到
我就習慣來回行商場所以間地比緊機會D女
加埋我1星期永遠會連往去2日
依個第1日永遠都會見到佢
但佢永遠唔會望我而我就牛咁眼成個頭伸埋去望的
而我第2日走個程佢唔係同第2個男人講野/食野/收檔/令轉頭面食帶飯
永遠唔會比我望佢第2日應該係想我破例第3日為左佢為佢
跟往上星期黎啦我第1轉經過有人係身邊換GAME
第2轉回時佢就做左個難頂表情摸自己眼眉

而我通常佢上星期唔比我見
我下星期第2日個轉就唔會行
等佢心思思
我所講全部都係真
就怕自己想太多

MK都唔識？

有冇咩感情煩惱
睇下我幫唔幫到你
依家得閒

Both 都鐘意

戲就預算多啲
畫面/cast勁啲

戲就長好多 戲情豐富好多既

跳樓......踏出去第一刻會好後悔
而且，跳到一半樓下有人開窗就gg

好佩服勇武其實
我都好想發夢同佢哋一齊上戰場
我覺得我有哩個心理 但得我一個始終唔敢

自吻？

係 有一刻我真係好想算
我覺得好辛苦 返返下工都會流幾滴眼淚
不過拉返我返嚟嘅原因係屋企人 同我真係好撚想睇林奠死先過我

其實我好鍾意打羽毛球，夾公仔同瞓教
但每星期六日大戰完星期一都平行時空繼續返工
我覺得哩樣嘢真係好撚痴線
所以今日同公司講唔柒返 約朋友食個lunch 同dinner

哩個真

不過 屋企人會好撚傷心係真 老豆老母辛苦湊大我 雖然我已經25冇乜成就 但我又諗 其實要乜要乜成就有d傻的嗎 我點解要跟世界個套行 30歲要有成就 工作經驗要有幾多 cv又要點砌先靚 我自己覺得 咁好辛苦 (雖然我爸媽其實唔介意）
尤其喺哩個香港 咁辛苦做嘢 我不如我想點就點咁過哩一世就好了

哩個最舒服 同意的
不過後生好難做到
加上 哩排運動量充足好撚健康

唔值！屋企人緊要啲

有啲痴線

屌我都係，佢有撩過我同我有主動講想轉ft
但哩間公司太系，雖然佢開我15k 但老闆太系（但同事勁好 唔計新入職個啲）

不過我最後都係決定keep住自由身，本人想要自由多過做奴隸

但你本身讀咩同而家做咩嘅？
我自己都算做返自己讀嗰行，又算係我想做嘅嘢，所以我暫時都覺得ok

我覺得，如果巴/絲打你冇乜壓力住，咪騎牛搵馬

btw 我間公司應該就執，我決定做到佢執，哩個係我短期目標

有冇去拜神

興趣當工作好辛苦的

要返學啦訓左一陣

做緊production house
佢地接啲啲job真係做到我懷疑人生
我本身就打算做埋今個月
但大前提係要揾到下一份
有報左間我認為做啲有意義少少嘅公司
但佢又要有經驗，應該機會渺茫

做多咗啦 老友

呢排差唔多每兩個禮拜就睇一次戲

大把人考入政府做廢人啦

你講去戲院？
我都差唔多
屋企就成日睇

睇開啲咩？

有殺錯冇放過

呀
同依個係我怕既第2個問題
我講野唔識轉彎
所有都直腸直肚的

點解冇女，溝親女都比人拒絕

份份工都寫話要用經驗
試左先算啦

最近d戲都幾ok

樓主今晚又諗住幾點訓

關咩事
你夠膽見到我真人望實我對眼咁樣講嘢先算啦

我識佢 但係唔識你吖嘛

睇左勁多喎
最近睇咗
Anna
Joker
爆血新婚夜
Paradise Hills
Maleficent 等等
一直都keep住有睇

係呀

香港人不嬲都應變能力快㗎啦
俾人刮完幾巴 轉頭又要笑着做嘢
唔係為咗愛同責任為咩喎

我今日都去咗成日街

我阿爸阿媽由細到大都叫我考政府工
但係我不嬲都係冇腳嘅雀仔
最憎呢啲千篇一律嘅嘢
扼殺我啲才華

依家女追男先係王道
坐等俾人追啦

啱啱返到屋企
我成日冇瞓過
再唔瞓應該會死

Wa 正
我淨係有睇Anna同joker
最近太忙都冇點睇

琴晚覆完你秒睡左

Anna超型囉個女主角
如果我好似佢咁就好啦

你就好啦
我都想瞓
我懶到唔想郁
可唔可以搵人幫我卸妝

我都係岩岩返
有冇TG
其實有感情問題

大家覺得我應唔應該俾佢
依個留言👍🏻係比 👎🏻係唔比

十點新口號

組織工會，全面罷工！

10點鐘新口號！”組織工會，全面罷工！”

比
識多1個人冇壞
講多樣野
同你知唔知點解咁多女但未敢拍拖往

因為你驚誤人子弟

一定係你未遇到我

8-9個月後我應該會要去見可以改變一生既女人

我都唔知點做好

你long d網戀?

太複雜
老婆位應該係佢
但炮友1234有空缺

唔卸妝好傷皮膚唔係講笑我又係敏感肌

Jai Lam is u

依家缷
Bioderma真心唔錯

近排有冇去信和中文?

沒有

你用卸妝水定卸妝油

卸妝水啊

但足夠卸埋眼睫毛 眼線
超乾淨 又保濕

如果依家搵人攝時間就對下7個月後果個冇義
如果搵人攝我就對依個冇情

你乖啦
早啲瞓啦
FF傷身吖

慘 今晚冇人一齊吹水

見完我你就會信

努力爭取10:30前瞓覺
不過我仲係好精神 點算

我鍾意啲身高175以上
皮膚偏白 雙眼皮 大眼睛既排骨仔
最好係91,94或者95年既小哥哥
你係咪先？

除身高差D其餘中哂
不過因為依幾個月我獲獲都有出依家曬黑左
另外問Isabella有咩含意?

但係福利真係幾好
我都諗緊考唔考好

真係有才華
咪去拍電影
女任食

作為一個專業嘅外貌協會
以上要求 缺一不可